<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Name of the application -->
    <string name="app_name">Comenzi Suprapuse</string>

    <!-- Main activity strings -->
    <string name="main_instructions_heading">Cum să Utilizezi</string>
    <string name="main_instructions_text">
        Această aplicație arată un meniu de comandă suprapus care permite utilizatorului să schimbe
        volumul sistemului. Aplicația folosește un serviciu de prin-plan pentru a afișa meniul de
        comandă deasupra altor aplicații. Meniul suprapus poate fi închis prin apăsarea butonului de
        ieșire din meniu (vizualizare extinsă) sau prin apăsarea butonului de închidere afișat în
        notificarea persistentă a serviciului de prim-plan.
        \n\n
        Meniul poate fi extins prin apăsarea îndelungată a pictogramei de gesturi. O singură apăsare
        pe pictogramă va crește volumul sistemului, în timp ce o dublă apăsare va scădea volumul.
        Meniul poate fi mutat dintr-o parte în alta a ecranului prin efectuarea unui gest de glisare
        pe pictograma de gesturi (vizualizare micșorată).
        \n\n
        Meniul de comandă poate fi mutat manual pe ecran prin intermediul pictogramei de mutare
        (vizualizare extinsă).
        \n\n
        Pentru a afișa meniul, apăsați butonul de „Afișează Comenzi Suprapuse”.
    </string>
    <string name="main_show_overlay_btn">"Afișează Comenzi Suprapuse"</string>

    <!-- Main activity setting UI string -->
    <string name="overlay_ui_scale">Factor Mărime</string>
    <string name="overlay_ui_scale_placeholder">1,0</string>
    <string name="overlay_timer_collapse">Timp de Micșorare</string>
    <string name="overlay_timer_collapse_placeholder">1</string>
    <string name="overlay_transparency">Transparență Meniu</string>
    <string name="overlay_transparency_placeholder">1,0</string>
    <string name="overlay_save_settings_btn">Salvează Setări</string>

    <!-- Permissions actvity strings -->
    <string name="perm_req_heading">Permisiuni Necesare</string>
    <string name="perm_req_message">
        Aceasă aplicație necesită permisiuni extra pentru a funcționa. Dacă permisiunile sunt
        refuzate, această aplicatie nu va funcționa pe dispozitivul dumneavoastră.
    </string>

    <string name="perm_req_notify">Arată Notificare Persistentă</string>
    <string name="perm_req_notify_msg">
        Această aplicație arată o notificare persistentă în timp ce meniul de comandă suprapus este
        vizibil.
    </string>
    <string name="perm_granted_notify_msg">
        Ați permis permisiunea de notificare! Această aplicație va folosi această permisiune pentru
        a arată o notificare persistentă în timp ce meniul de comandă suprapus este vizibil.
    </string>

    <string name="perm_req_foreground">Servici de Rulare în Prim-Plan</string>
    <string name="perm_req_foreground_msg">
        Această aplicație folosește un serviciu de prim-plan pentru a afișa meniul de comandă.
    </string>
    <string name="perm_granted_foreground_msg">
        Ați permis permisiunea de serviciu de prim-plan! Această aplicație folosește un serviciu de
        prim-plan pentru a afișa meniul de comandă.
    </string>

    <string name="perm_req_overlay">Apare Deasupra</string>
    <string name="perm_req_overlay_msg">
        Această aplicație va arăta un meniu de comandă suprapus deasupra altor aplicații.
    </string>
    <string name="perm_granted_overlay_msg">
        Ați permis permisiunea de a apărea deasupra! Această aplicație va arăta un meniu de comandă
        suprapus deasupra altor aplicații.
    </string>

    <string name="perm_req_exit_msg">
        Dacă doriți să închideți aplicația apăsați butonl de înapoi a dispozitivului.
    </string>
    <string name="perm_req_modify_btn">Permite Permisiuni</string>

    <string name="perm_notify_denied">Permisiunea de notificare a fost refuzată!</string>â

    <!-- Overlay service strings -->
    <string name="overlay_serv_notif_title">Meniu Vizibile</string>
    <string name="overlay_serv_notif_text">Meniul de comenzi suprapuse este vizibil pe ecran</string>
    <string name="overlay_serv_notif_close_action">Închide</string>
    <string name="overlay_serv_notif_channel">Notificări Comenzi Suprapuse</string>
</resources>